各位沖涼會唔會戴住眼鏡？

各位沖涼會唔會戴住眼鏡？
:會
:唔會

會 我着埋衫沖涼
樓主你唔着？

唔戴住點知用緊洗頭水定沐浴露

戴住點洗乾淨隻眼？

沖涼熱水沖一沖眼鏡d coating就玩完

會帶入去沖涼順便洗

Same

是鳩但啦

邊有咁渣我成日沖涼用洗頭水同暖水洗眼鏡

說出重點

專門有副眼鏡沖涼用

咁睇唔到嘢咩

我帶住副度數泳鏡入去沖

平時唔戴眼鏡
沖涼嗰陣會戴 咁可以順手洗埋副眼鏡